香港之恥王嘉爾出新歌唔敢被香港人睇

嘎嘎最近出咗新歌宣傳得好賣力

點知⋯

香港嘅蝗寶寶冇得睇

點解冇得睇

好想被+2 bullet to my heart

嘎嘎咁愛國點解要唱英文歌

Jyp做咩迫禾蝗唱英文

但有美國夢不會死

香港呢個狀況，佢首歌叫子彈入心

金義聖《Straight》報導香港抗爭

同場加映

174萬followers

其實佢啲歌真係幾難聽

香港仲有港女支持佢既就係雞！

佢真係以後再番黎香港，HK_WIZ*ONE、HK_ONCE、HK_ARMY......沖哂出黎歡迎佢，屌你老母。

我娛樂台BulletProof Boy完全防彈。

把聲好撚柒

生cancer？

仲以為賓師兄又改名

偶像派唔係實力派係咁上下

中國的確唔available youtube